有冇人鐘意背囊咩前面

覺得背囊咩前面真係舒服過咩後面
好似夏天咁鬼熱 背脊濕哂 如果咩後面
就會焗住d汗 好耐都乾唔到
仲有如果背囊太重個人要向前傾去平衡返
變左寒背 咩前面就相反 個人重心要拉返後面
腰板心口即刻挺直哂

仲有仲有 咩前面就無咁易比人偷野
坐低起身就咁穿對手入去就行得
唔洗咩住一條帶 另外隻手向後面係咁R
有時見到d人望都冇望條帶係邊
係咁伸手向後 穿極都穿唔到另外條咩帶
真係好on9

仲有仲有仲有 最緊要一樣野
如果比人用刀棍襲擊
可以即刻拎個背囊擋兩野先
你知啦 香港好多痴線佬
無啦啦比人襲擊真係唔出奇

bb帶都係由以前咩後面變做好多咩前面

鍾意揹前面，但純粹因爲方便攞嘢
樓豬啲論點有啲膠

人地係背後捅你又點計先
計我話前一個後一個

咁係側面捅你又點算

方便
但係以前聽人講話大陸仔先揹前面

4個

背後偷襲 我界你條頸 我比件盔甲你都死啦
但前面你仲有機會擋到幾下 可以走人

唔通你見到前面有人攞住把刀衝過黎
你擰轉身用背脊對住佢咩

我好鍾意揹係前面 係地鐵可以靠著玻璃
同埋去旅行 前面有安全感D